## Теоретичні питання:

1. Чому для роботи з *input* не рекомендується використовувати події клавіатури?

### Відповідь 1.

Подія *input* запускається щоразу при будь-якій зміні значень, навіть тих які не передбачають дії клавіатури при яких події клавіш не виникають:

-   вставка тексту за допомогою миші;
-   вставка тексту при використанні розпізнавання мовлення для диктування тексту;
-   введення тексту рукописним способом з планшета чи мобільного пристрою.

Тому для того, щоб коректно відстежувати введення в поле *input*, одних клавіатурних подій недостатньо.